求是雜誌：票投給共和黨走狗的都是支持南京大屠殺都是漢奸

日本沒有侵華，只是國家內戰，所以不存在大屠殺